下一個男友 不要再是狐狸精

咁快你已經有新歡
直係典型狐狸精 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你

終有一日你會後悔失去咁好嘅我

你係狐狸精啊

打椿了嗎

應該打樁嗎

會死嗎

屌你老母
佢gay㗎

篇野佢自己打屌我老母托阿

牙gay好波

cheater

去搵catgirl 啦屌你老母

我係咪要笑

靜啦 死假膠

heaters gonna heat
Cheaters gonna cheat

Gay 姐